有冇wizone聽日一齊去聲援周庭

話比周庭知12個妹妹一定齊齊整整等佢出黎

Me ok?????

唔受黑粉
我地wizone一條心

我也是wizone

你唔係 躝啦

鐘意采源定柔理吖？

我係你老4 wo

我唯櫻

老4請回家

嗰個係唔屬於我

Hi

聲音畫面有冇問題？

又燈？

家下每晚9點都有愚樂台一起睇達哥節目

入面有好多假達粉

我表態好耐

你會燈到牙宮喺Izone收皮之後返日本拍av

Cls

想睇？

有deep fake la

睇Deepfake=87

你=死變態

我唯純

7.7

純>宮